大家最黑仔試過點樣發生意外？

停車係路邊等朋友，條路兩線，凌晨又無車又夠光，竟然都可以俾個由左線偏離航道去右線嘅阿嬋剷埋黎……

第二單，廿咪車、乾地、塞緊車，前面突然大dup，我跟住一齊dup嗰陣冼頭呔跌車，隻腳仲要卡咗係條喉度煎咗三四秒

坐老豆車 後邊撞埋嚟 五車連環

拖頭賠曬 攪咗半日 又落口供又報保險

Ps.好撚彩老豆揸舊ben屎鋼水好 後面部豐田冇咗個車尾

唉，黑起上黎呢……

晚上入西貢
行緊好慢80左右
有隻流浪狗衝左出黎收唔切撞死左
部飛都產左小小上行人路
車事小 真心內疚 最後打左比愛協

生死有命，睇開啲啦

你應該慶幸香港法例撞死流浪狗同碌過紙皮箱無分別

比人偷車

On99 屎忽後波撞到後車
好彩掂一掂 大家check過部車咩傷都冇
簽和解紙 賠左500比對方飲茶

其實大部分人撞到流浪貓狗個心都唔好受

狗都還好大隻d易見到有時流浪貓好細隻好容易睇漏眼

我試過係深夜屏山撞到隻橫過馬路既貓仔 撞左個刻以為條路有坑 落車一睇先見到隻貓仔

最後拎毛巾同袋包住佢 第二日搵寵物善終黎火化隻貓仔

諗返起個心都仲痛

細個好矮 趕住拎件波衫出去比賽 件波衫就用鐵衣架掛咗係窗邊 唔夠高拎 唯有跳起扯件衫落嚟 點知件衫跌落嚟個衣架又跟住彈落嚟 然後個衣架插中我隻眼 攝咗係眼珠同眼皮中間 諗起都痛 依家唔夠膽望尖銳嘅嘢

俾我直情攞刀斬柒佢 屌佢老味靠害

嘩屌 A4紙介眼球啲Friend

完全Feel到你有幾嘔血

本身仲差幾多米先到底 同埋係繩尾冇打結咩

真係好好彩

停係路邊等車位 隔離線有架van係車位揸出黎
跨兩條線咁撚闊都撞到我車頭
搞到成個星期無車揸

個套穿左

見過有條街
路邊全部都係樹
偏偏剩係其中一棵樹有雀
仲要係大量雀
架黑色TT 車頂全白
好驚嚇

Two tone

泊係停車場去行街，行行下警察打黎話架車比人撞到行唔到，要拖走

點撞法？